求救！公司有同事返過大陸 公司無指引

以我所知有好幾個同事返大陸過年
但係公司完全無指引叫佢哋自我隔離
仲要果幾個過多兩日就返工

利申：打算唔返工半個月，除左睇醫生請病假之外，有無其他方法唔會被當成曠工，唔想為左張假紙去診所冒生命危險

爆名幫佢出下名

直接report上司講自己返左大陸, 會隔離兩星期
你唔同意我就日日唔戴口罩返公司對住你

會唔會即刻call衛生署捉走我

有客知有同事係大陸人 ，問左公司佢地有無返大陸，公司呃客話無，其實係有，仲要搭高鐵架

我公司都係 淨係要人申報 之後唔洗佢地自我隔離

我公司都係啦,比張爛鳩表人填,填完照常返工,有乜撚野用

公司下星期幾個大陸人翻落黎，有個女同事帶頭叫每個dept 派個代表一齊同CEO 講數，問佢有乜指引，香港員工home office or 隔離大陸同事14日。話埋同唔同意佢聽日都會home office。

再喺公司WeChat group send d 感染人數圖出黎

最終CEO 讓步，隔離大陸同事，叫大陸同事home office。

果個同事真女英雄，要請佢食飯。

想搭單問如果公司要求返過大陸嘅員工自我隔離但扣al 或no pay leave 又啱唔啱

咁嘅時勢仲返上大陸，理得佢扣乜，照返工唔隔離自己就係唔岩

我個仆街上司一家四口新年北上咗湖北，申報左， 公司要求佢自行隔離14日
但真係好撚驚囉

我嗰邊都係 自己曠工得唔得